彈app問題

呢兩日 load到多圖or文個彈 都會彈
Iphone6 plus 10.1